毛漢：印商人抗拒「Made in China」

香港有邊D地方買到Made in India既野

#ABC

南亞舖 街市 細商場成日都有 不過小心搵錯巴基佬/尼泊爾人

派你去connect印度

印度戰線靠佢

支持印度神油！

印度 黃色經濟圈

咁係中國香港仲乜鳩？仲唔返印度？？？

Dettol 水貨

Kinder 蛋 水貨

麥維他消化餅 水貨

全線沙威隆 行貨

P&G 部份酒精搓手液洗手液沖涼液 行貨

P&G should be Lifebuoy

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Windstop(狗隻#170438)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

第二幅圖支國旗
印度？唔係有粒嘢喺中間嘅咩

佢塊面好似仲有d藍藍地